拜年坐咗幾耐

我每戶都係坐得半個鐘就走
行程勁密
家族又唔肯團拜

團拜都係坐一粒鍾